反送中慈善人道機構沉默，武漢肺炎慈善人道機構繼續沉默

無國界醫生

無國界醫生呢

去非洲打下卡 呃下光環就得, 去武漢送死? 不了

仲有公費玩幼女

612拎去救支那豬？
你傻撚左呀？

講緊中国界医牲

平時叫人捐錢，依家無影
幫下本地人補充下物資都好丫，屌佢班高層人工幾撚高，仲高過其他私企

自推

自推2

自推3

夠膽就而家出聲救支那
一定會再多啲人反

剛剛官網都仲係講緊poly

無國界醫生 水尾咪出黎做下樣囉

收皮啦 假仁假義一直關注

大家繼續捐